梁天琦講過d咩 大家要記住 佢係旁觀者 睇得好清楚

唔好俾仇恨支配自己

利申 點都唔會割！